
2012-01-18t14:54:0z
dunya
rusya komünist parti  devlet başkan seçim önce radikal sol cephe hareket  işbirliğ  komünist parti lider genadi devlet başkan aday destekle kayded sol cephe hareket lider sergey udaltsov birlik çalış tarihi ad olarak  hedef rusya başbakan vladimir  dönem dönme engelle var zyuganov  başkan aday destek karşılığ muhalefet sokak gösteri talep olumlu cevap ver zyuganov başkan seçil durum  son önce parlamento seçim   rusya merkez seçi kurul başkan vladimir görev  komünist parti seçi yasa  ilgi  değişik söz  sol cephe oy fark aday çıkararak bölme  olmadığ kayded udaltsov en yakın rakip lider aday zyuganov ol   anket göre destek yüz  başkan aday seçmen yüz  muhalefet parti tek umud rusya ilk tur yüz bula bu durum putin karşıt  sıra aday ol bekle zyuganov etraf birleş  sol cephe aktivist aleksey sahin rus basın yap açıklama putin rejim şiddet dış yöntem değiş yan ol iktidar protesto  şiddet kullan durum  içinde çöz bul  
